大陸都有同路人俾人搞緊

o係知乎見到，我cut左個網名，費事佢都俾人針對。
Btw,文革再現

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！